[/{shop_url}] 

Witaj {firstname} {lastname}, 

ADRES E-MAIL: {email}

HASŁO: {passwd} 		 

Możesz obejrzeć swoje zamówienie i pobrać fakturę na stronie
"Historia zamówień" [/{history_url}] logując się na swoje konto
klienta za pomocą strony "Moje konto" [/{my_account_url}] w naszym
sklepie. 

Jeśli posiadasz konto gościa, możesz śledzić swoje
zamówienie w sekcji "Śledzenie zamówienia"
[/{guest_tracking_url}?id_order={order_name}]. 

{shop_name} [/{shop_url}] wspierany przez PrestaShop(tm)
[http://www.prestashop.com/] 

